<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tag_filtering_threshhold_summary">Bạn có thể lọc mềm các thẻ bằng cách thêm chúng vào trang Thẻ của tôi trên E/ExHentai với trọng số âm. Nếu một bộ sưu tập có tổng trọng số của các thẻ thấp hơn giá trị này, nó sẽ bị ẩn ra khỏi chế độ xem. Ngưỡng này có thể được đặt từ -9999 và 0. Hiện tại: %1$d</string>
    <string name="tag_watching_threshhold_summary">Các bộ sưu tập vừa được tải lên sẽ xuất hiện trong màn hình theo dõi nếu có ít nhất một thẻ theo dõi với trọng số dương, và tổng trọng số của các thẻ theo dõi đạt từ giá trị này trở lên. Ngưỡng này có thể được đặt từ 0 đến 9999. Hiện tại: %1$d</string>
    <string name="ignore_sync_errors_summary">Không dừng ngay lập tức nếu gặp lỗi trong quá trình đồng bộ. Lỗi vẫn sẽ được hiện thị khi quá trình đồng bộ hoàn tất. Có thể gây mất các mục yêu thích trong một số trường hợp. Hữu ích khi đồng bộ thư viện lớn.</string>
    <string name="disable_favorites_uploading_summary">Mục yêu thích chỉ được tải từ ExHentai. Bất kỳ thay đổi nào đến mục yêu thích trong ứng dụng sẽ không được tải lên. Ngăn chặn rủi ro mất các mục yêu thích trên ExHentai. Lưu ý rằng việc hủy mục ưa thích trong ứng dụng không ảnh hưởng đến việc tải xuống (nếu bạn loại bỏ một mục ửa thích trên ExHentai, thì nó cũng sẽ bị loại bỏ ra khỏi ứng dụng)</string>
    <string name="fromt_page_categories_summary">Bạn muốn hiển thị những danh mục nào mặc định trên trang chính và trong kết quả tìm kiếm? Chúng vẫn có thể được bật bằng cách kích hoạt bộ lọc của chúng</string>
    <string name="action_skip_entry">Không di chuyển</string>
    <string name="action_search_manually">Tìm kiếm thủ công</string>
    <string name="action_migrate_now">Di chuyển ngay</string>
    <string name="action_copy_now">Sao chép ngay</string>
    <string name="action_start_reading">Bắt đầu đọc</string>
    <string name="action_edit_info">Chỉnh sửa thông tin</string>
    <string name="entry_type_manga">Manga</string>
    <string name="entry_type_manhwa">Manhwa</string>
    <string name="entry_type_manhua">Manhua</string>
    <string name="entry_type_comic">Comic</string>
    <string name="entry_type_webtoon">Webtoon</string>
    <string name="pref_ehentai_summary">Đăng nhập E/ExHentai, đồng bộ thư viện</string>
    <string name="pref_mangadex_summary">Đăng nhập MangaDex, đồng bộ theo dõi</string>
    <string name="changelog_version">Phiên bản %1$s</string>
    <string name="enable_exhentai">Bật ExHentai</string>
    <string name="requires_login">Yêu cầu đăng nhập</string>
    <string name="use_hentai_at_home_option_1">Bất kỳ máy khách nào (Đề xuất)</string>
    <string name="use_hentai_at_home_option_2">Chỉ các máy khách sử dụng cổng mặc định</string>
    <string name="show_japanese_titles">Hiển thị tiêu đề tiếng Nhật trong kết quả tìm kiếm</string>
    <string name="show_japanese_titles_option_1">Hiện tại đang hiển thị tiêu đề tiếng Nhật trong kết quả tìm kiếm. Hãy xóa bộ nhớ cache của chương sau khi thực hiện thay đổi này (ở trong mục Nâng Cao)</string>
    <string name="show_japanese_titles_option_2">Hiện tại đang hiển thị tiêu đề tiếng Anh/La tinh trong kết quả tìm kiếm. Hãy xóa bộ nhớ cache của chương sau khi thực hiện thay đổi này (ở trong mục Nâng Cao)</string>
    <string name="use_original_images">Dùng hình ảnh gốc</string>
    <string name="use_original_images_off">Đang sử dụng hình ảnh đã nén</string>
    <string name="use_original_images_on">Đang sử dụng hình ảnh gốc</string>
    <string name="watched_tags">Thẻ theo dõi</string>
    <string name="watched_tags_summary">Mở một webview đến trang thẻ theo dõi của bạn trên E/ExHentai</string>
    <string name="watched_tags_exh">Thẻ theo dõi ExHentai</string>
    <string name="tag_filtering_threshold">Ngưỡng lọc thẻ</string>
    <string name="tag_watching_threshhold">Ngưỡng theo dõi thẻ</string>
    <string name="tag_watching_threshhold_error">Phải nằm trong khoảng từ -9999 đến 0!</string>
    <string name="language_filtering">Bộ lọc Ngôn ngữ</string>
    <string name="language_filtering_summary">Nếu bạn muốn ẩn các bộ sưu tập bằng một số ngôn ngữ nhất đinh khỏi danh sách và kết quả tìm kiếm, hãy chọn chúng trong hộp thoại sẽ hiện lên.\nLưu ý rằng các bộ sưu tập phù hợp sẽ không bao giờ xuất hiện, dù bạn tìm kiếm từ khóa gì.\nTóm tắt: đánh dấu = loại trừ</string>
    <string name="frong_page_categories">Danh mục trang chính</string>
    <string name="watched_list_default">Trạng thái bộ lọc mặc định của danh sách theo dõi</string>
    <string name="watched_list_state_summary">Khi duyệt ExHentai/E-Hentai, có nên mặc định bật bộ lọc danh sách theo dõi</string>
    <string name="eh_image_quality_summary">Chất lượng của ảnh đã tải xuống</string>
    <string name="eh_image_quality">Chất lượng hình ảnh</string>
    <string name="eh_image_quality_auto">Tự động</string>
    <string name="pref_enhanced_e_hentai_view">Duyệt E/ExHentai nâng cao</string>
    <string name="pref_enhanced_e_hentai_view_summary">Bật/Tắt menu duyệt nâng cao dành cho E/ExHentai</string>
    <string name="favorites_sync">Đồng bộ mục yêu thích E-Hentai</string>
    <string name="disable_favorites_uploading">Tắt tải lên mục yêu thích</string>
    <string name="show_favorite_sync_notes">Hiển thị ghi chú đồng bộ mục yêu thích</string>
    <string name="show_favorite_sync_notes_summary">Hiện thị một số thông tin liên quan đến tính năng đồng bộ mục yêu thích</string>
    <string name="please_login">Vui lòng đăng nhập!</string>
    <string name="ignore_sync_errors">Bỏ qua lỗi khi đồng bộ nếu có thể</string>
    <string name="force_sync_state_reset">Buộc đặt lại trạng thái đồng bộ</string>
    <string name="pref_category_all_sources">Tất cả nguồn</string>
    <string name="pref_category_eh">E-Hentai</string>
    <string name="pref_category_mangadex">MangaDex</string>
    <string name="use_hentai_at_home_summary">Bạn có muốn tải hình ảnh thông qua Mạng Hentai@Home nếu có sẵn không? Tắt tùy chọn này sẽ làm giảm số lượng trang bạn có thể xem.\nTùy chọn:\n- Bất kỳ máy khách nào (Đề xuất)\n- Chỉ các máy khách sử dụng cổng mặc định (Có thể chậm hơn. Bật nếu bạn đang sử dụng tường lửa/proxy chặn các cổng không tiêu chuẩn.)</string>
    <string name="use_hentai_at_home">Sử dụng Mạng Hentai@Home</string>
    <string name="tag_filtering_threshhold_error">Phải nằm trong khoảng từ -9999 đến 0!</string>
</resources>
